［連登仔睇路］五毛同中共不斷搵稻草人打

成班五毛同第三層間諜空群而出，搵唔到大台就不斷製造敵人分化

先係達狗，呢排又劉細良又612基金，而家又屌泛民再不斷吹派錢風、出老解風同推舊post洗版

求下大家唔好忘記呢五年因為分化輸得幾慘

光復香港
時代革命

五大訴求
普選為先

[size=6］8月2日全民集會[/size=6]
8月5日全城三罷

共產黨咁多年都係整啲假想敵出嚟等民鬥、打稻草人，自己就行出嚟話帶領人民，去鞏固自己權力嘅合法性同權力來源。

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

成班五毛同第三層間諜空群而出，搵唔到大台就不斷製造敵人分化

先係達狗，呢排又劉細良又612基金，而家又屌泛民再不斷吹派錢風、出老解風同推舊post洗版

求下大家唔好忘記呢五年因為分化輸得幾慘

光復香港
時代革命

五大訴求
普選為先

8月2日全民集會
8月5日全城三罷

光復香港
時代革命

唔好再講612基金
唔好再互屌
搞掂場運動佢地全部都有得救
搞唔掂我地全部一齊陪佢地坐

八月二日全民集會

8月5日大罷工，中共好驚

8月2日全民集會

啱啊! 請大家細心分析下先
根撚本冇可能612可以幫到買物資好冇?!

防不勝防
有時覺得討論嘅野好散
究竟有啲咩實際野可以做到?

805罷

一早有留意

連登仔有腦有分析能力？

屌你地小心五毛

點解咁易比人帶風向

?

推

又立場又國泰，團結啦香港人

係 ,呢一兩日特別多

而家開始屌立場